特朗普：與蘇丹政府達成協議 它會對針對美國的恐怖襲擊死難者賠償三億美金 美國就撤銷制裁

佢重派咗官員去同利亞講數，放兩個美國人

好多蘇丹人入咗個post感謝特朗普

但左膠唔會理外交啦, 都仲係anyone but trump

見左膠屌話用錢解決問題唔得
心諗美國不嬲都係咁做

總之trumptrump做就忽然唔得啦

唔可以用錢解決, 一定要復活先得

如果支那比十憶美國
Trump話撤銷制裁 咁大家又接唔接受？

死20萬人 每個三億
侵侵應該肯

一次性三億美金
唔係每個
死咗200 人

美國自己炸9人都係咁解決

國家層面唔通發動戰爭去斬捉人地政府官員問罪？

姐20萬人要賠3000億美金
賠完歐洲日本個個黎攞錢
習大大有冇咁多美金

第一個留言就反侵

左膠：錢有撚用，又復活唔到d死難者

阿侵下次po龍珠先得

蘇丹唔係分左2國？一邊親支一邊親支，可能想扶植新政府統一

一邊親支一邊親西方

美奸走狗

打又話好戰
屈到佢賠錢認錯都唔得
左膠真係無得救

反侵kol

Free speech 應該同Twitter講啦

賠嘅話唔止十億 如果肯還中華民國筆債去換trump撤銷制裁嘅話 我接受啊 齊齊食草

反侵左癌收檔啦

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

咪又係你同我啲税，整完明日大嶼唔夠咪加個後日長洲咁囉

支那對世界嘅損害先得十億usd?
係咪計少咁啲嘢

再者支共畀得起都一個崩都唔畀
面子要緊
而且支那 short in cash

連衛兵唔好係又屌唔係又屌人左膠先啦

想像下如果支共派番錢俾你但要你唔再追究721恐怖襲擊，咁你又接唔接受啊

唔好撐侵撐到雙重標準啦 on99

左膠=國際版熱狗

你自己 search 下蘇丹 2019 發生咩事先衝出黎柒啦

調轉左，宜家情況係：係我地提出支那共匪提出比錢就唔追究721

no one but trump

拜登令我諗起Gossip Girl 嘅Bart Bass

呢啲咪做實事囉

應該係話中共倒台之後
向新政府提出比錢賠償721

真，應該喺下邊留

你咪撚柒啦 同一件事？ 係咪要核平蘇丹先ok？左膠盲反對 用個死人腦諗一諗古巴先啦屌你老母

r 番中共比6億咪得囉

10億

貧窮真係限制左D野

侵：一係俾錢搞掂一係打仗
反侵KOL：vote for Joe Biden

賠錢+承認責任呢樣先係最重要.

根本大豆侵呢類人只係為錢，有錢咩都有得傾，係連登侵衛兵當佢民主自由英雄

十億就作事 咪玩啦
蘇丹玩極都冇上千人
武肺呢壇嘢畀埋半價佢都唔夠賠

左膠: 解決左咪無得永續議題LO, DLLM 用把口就夠架LA, 唔使出手架

打仗又話死人, 賠錢又話人貪錢. 咁你想點解決見事?

屌你 十億 你識唔識計數架
武肺 美國淨買口罩錢都唔止十億啦，仲有PPP 個到都講緊幾萬億，仲未計經濟損失

賠錢只係撤銷制裁.

點follow up先係重點. 左膠淨係focus係錢. 成件事好on9. (雖然左膠更加鐘意收掩口費)

伊朗 已經斬首左個革命衞隊既將軍

Do you know we are going to lose by a landsilde
我真係唔知喎

唔會接受
我要見到黨軍被判死刑 先會接受

美國唔係好鐘意打仗?突然咁和平呀

其實人命冇咗 只有用錢去補償 左膠只係無視呢個道理 正如被車撞到斷手腳 唔通用魔法去變返好 醫返好唔洗錢 生活出現不便唔洗錢？
左膠根本共產法西斯理念 同左膠同耶撚係溝通唔到

左膠咪一樣屌未審先殺

正一四方西嚟

左膠標準答案：大愛包容

人體鍊成啦

唔賠錢唔通出兵滅佢國咩

老實，中國晨早科左水，乜事都冇啦。
侵又唔係冇同佢講過數。

左膠最鐘意就係呢啲口號，問佢點解就講唔出

MONEY $$$$$$$$$$$$$$

之前貿易戰味比曬機會中國
用錢解決問題
咁結果係點大家都知

香港一條天橋既價錢

721 831 101 . 賠錢解決算了.

一次性呢啲用字真係好礙眼

到佢出兵滅人國就話佢好戰公我贏字你輸

未計成功令以色列人同敵對中東國家和解

未計減稅令杜指上兩萬七

未計美國就業人口增加 整體gdp有增長

十億太少
十兆即磅 有得諗

Hater

DEAL 王侵

香港每人十億+武漢肺炎受害者每人十億應該ok

其實都係象徵意義，責任問題

佢哋應該用巫術復活返啲受害者

左膠睇唔到 要復活先得

大前提錯鳩曬
人地蘇丹道歉再和談
你中共而家走數不特止仲係度講緊美帝國之心亡我不死

收收皮先啦

蘇丹換咗政府
認錯都係全部賴上任獨裁總統既錯

收皮啦，支共話無死人呀，賠條撚呀

十京美金就差唔多

雙重標準
你就on99
等香港獨立左先問呢個問題啦
中國分裂4,5個國家, 香港獨立後同周邊和解, 到時全民仲係要反攻大陸咪雙重標準囉

即係人地搞鳩你自己國家仲整死人就thetical to American values
牙侵要求返人地賠償去保償返受害者就antithetical？

定其實呢條撚樣係撐制裁

香港而家錢又無，權又無。 我都同意香港抗爭唔可能靠曬外國。

蘇丹依家係新政府
賠錢只係名目 實際上係收靚

打，你又反戰
唔理，又話你唔理
收錢settle, 又話用錢解決問題

白左想點?叫佢信耶穌原諒佢好唔好

佢即刻印比你。

我想問班黑鬼邊有咁多錢

屌你個支那仔 用大陸卡

印美金??
叫城城同發哥幫手印?

蘇丹邊有錢啊？ 咪又係鳩 up。

佢地自己都係咁做。咪玩

係汕尾印，一日起貨。

抖音賣價都2-300億 10億？

左膠唔會提E個係新政府

但蘇丹都仲係支持中共果幾十位好兄弟之一黎

蘇丹有錢乜？
又內戰又窮，邊有可能拎到三億美元
拎到人民都反對啦（除非共產政權）

太窮
個個大國都要奶
但係歸邊一定歸美國邊
著數太多
要做嘢唔多 跟隊承認埋以色列
就可以換黎美國解除制裁同封鎖
俾一戴一露著數得多

白左：係美國搞人在先，美國應該道歉

十兆就得
講緊美金

達成協議賠償 姐係認錯+道歉
唔洗再用中共同港共黎比
班畜生唔會認錯

美國夠惡就得
日本歐州黎支那唔會畀

白左: 只係係侵做既 都搵到原因反對
不過臭黑馬賣國貼錢求古巴 白左OK 仲覺得係政積之一

支國學蘇丹咁倒台、成立新民主政府 五年過渡期 由聯合國監察 咁咪得啦屌你老母係度偷換概念

賣咗獨裁者揸住個D香港樓咪有囉.

拿無人機斬首

我都肯 因為俾完實支爆

做乜鳩
賠錢又唔係俾佢袋

到經濟差冇錢又屌政府做唔到野

唔止貿易協議
所有協議都可以係歷史文件

而家搵鬼同支那簽咩

左膠先係用錢解決問題中國比錢就解決到佢地

條友真係做到嘢

唔選佢嗰啲真係戇鳩嚟

剩係識得欺負勒索呢啲窮國家。

轉個頭再同以色列簽